我極度懷疑今次送中係689搞出黎， 睇下c煙、鳩溶果班打靶出晒黎。

巴打們唔好放軟手腳！